[求救電腦JJ]電腦開機冇聲冇畫面

電源燈閃下閃下 ，hard disk 燈就冇著
其他野都有著：例如 火牛 顯卡 cpu風扇
準備交assignment 謝謝

推

拆ram 再插
唔得就插一條ram 開機

試緊 依家hard disk 燈著左 不過到power 燈冇著...

拆ram
拆display
拆harddisk
慢慢試

Fix 到啦 多謝咁多位大佬

顯你老母卡